<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>中储禾业（北京）商贸有限公司</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on 中储禾业（北京）商贸有限公司</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2019 11:11:12 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>营养成分解析</title>
      <link>http://example.org/blog/%E8%90%A5%E5%85%BB%E6%88%90%E5%88%86%E8%A7%A3%E6%9E%90/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 11:11:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/blog/%E8%90%A5%E5%85%BB%E6%88%90%E5%88%86%E8%A7%A3%E6%9E%90/</guid>
      <description>冀紫439黑麦面粉营养成分解析 “冀紫439黑小麦”粉的保健价值：黑小麦也叫益寿麦，是一种营养价值很高的特色食材。它富含三价有机铬、硒、锌、镁等微量元素，以及膳食纤维、花青苷等营养物质。对机体的保健价值意义重大。
三价有机铬作用：
三价有机铬是葡萄糖耐量因子的活性成分，是人体必需的微量元素，在肌体的糖代谢和脂代谢中发挥着特殊作用，是医学上公认的具有明显降糖效果的微量元素。
1) 它能促进胰岛素和受体之间的相互作用，提高胰岛素效能，降低胰岛素用量，有效降血糖；
2) 降低血液中胆固醇和三酯的含量，预防心血管病、防止细胞内某些基因突变预防癌症； 三价有机铬的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>加工工艺</title>
      <link>http://example.org/blog/%E5%8A%A0%E5%B7%A5%E5%B7%A5%E8%89%BA/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 11:10:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/blog/%E5%8A%A0%E5%B7%A5%E5%B7%A5%E8%89%BA/</guid>
      <description>冀紫439黑麦面粉加工工艺简介 采用传统的石磨工艺，低速研磨，低温加工，机械剥离的方法，改变的是物理性状，内在的分子结构没有改变，不会破坏小麦中的营养物质。
因此石磨面粉很大程度上保留了小麦中的蛋白质、面筋质、胡萝卜素、碳水化合物、钙、磷、铁、维生素B1、B2等各种营养物质。
特别是石磨面粉中的胡萝卜素和维生素是其它面粉的18倍。石磨的低速研磨特点又保持了面粉的分子结构，无需任何添加剂。
在煮面的时候，石磨面粉的面汤颜色呈淡黄色，而其它含有添加剂的面粉面汤颜色呈白色。
石磨面粉最大限度保留了小麦的原汁原味，用石磨面粉制作的各种面食口感柔韧、麦香浓郁、营养价值更高，是真正天然绿色的健康食品！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>产品功能介绍</title>
      <link>http://example.org/blog/%E4%BA%A7%E5%93%81%E5%8A%9F%E8%83%BD%E4%BB%8B%E7%BB%8D/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 11:10:39 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/blog/%E4%BA%A7%E5%93%81%E5%8A%9F%E8%83%BD%E4%BB%8B%E7%BB%8D/</guid>
      <description>冀紫439黑麦面粉功能介绍 为了研究富铬黑小麦的保健价值，我们公司通过河北省人民医院，协和医院等权威部门临床实验，测定食品对糖尿病患者餐后血糖的影响。从两方面证明冀紫439的保健价值。研究得出：
 冀紫439面粉生糖指数（GI）为74.66，混合白小麦生糖指数（GI）为92.94。冀紫439面粉生糖指数比白小麦面粉降低了19.7％，为中等升糖指数。
 经过多个Ⅱ型糖尿病人食用后观察发现，每顿饭食用本黑小麦面粉3两熟食，2小时血糖增加2.46。而吃等量的普通面粉熟食,血糖增加7.88。吃等量大米，血糖增加6，证明冀紫439具有一定的控制血糖作用。
  经实验证实冀紫439黑小麦有以下功能：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>产品介绍</title>
      <link>http://example.org/blog/%E4%BA%A7%E5%93%81%E4%BB%8B%E7%BB%8D/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 11:10:33 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/blog/%E4%BA%A7%E5%93%81%E4%BB%8B%E7%BB%8D/</guid>
      <description>“冀紫439黑小麦”面粉简介 冀紫439黑小麦粉系列产品，高血糖人群的注视，让高血糖人群无需再挨饿。目前唯一能够控制糖尿病人餐后血糖的新品种；被国家农业部农产品质量安全中心审定为“无公害农产品”。
诞生之路：
冀紫439黑小麦诞生于河北省馆陶县，由国务院特殊津贴专家、国家国际合作项目评审专家、国家基金项目评审专家李杏普带队进行培育，历时8年时间研究出的适合糖尿病人食用的小麦品种。其富含丰富的铬、硒、锌、花青苷、膳食纤维、蛋白质等多种营养成分，具有降血糖、降血脂、提高免疫力的功效，集食、药、保健功效于一身。
研发背景：
美国最新科学研究指出，人体细胞要靠胰岛素把血糖运到细胞内变成能量，缺少铬会使胰岛素效能降低，糖不能顺利进入细胞内，血糖就会升高。为了控制血糖水平，人体将产生额外的胰岛素来补偿因缺铬而引起的胰岛素效能降低，这被称为高胰岛素血症。胰岛素数量虽多，但由于其缺铬而工作效能不高，血糖水平仍居高不下。胰岛素分泌增多是临界缺铬的主要标志。胰岛素的增加，会使铬过多的释放到血液中之后，之后经尿排出体外，这又进一步加重铬的缺乏。此时若不能及时补充铬，当胰腺分泌胰岛素的代偿功能衰竭时，胰岛素分泌功能严重受损，从而引起糖尿病。分泌过多的胰岛素又会使血脂增高，产生动脉硬化，并加速血小板的积聚，引起肥胖、高血压、冠心病、心肌梗塞、脑中风等一系列疾病。所以，医学专家认为缺铬是引起糖尿病和心脑血管疾病的主要原因之一。
这一研究成果被称为“21世纪人类伟大的发现”，有专家指出：从某种意义上说，这是糖尿病历史上第二次重大发现；对糖尿病人来说，铬是比胰岛素还重要的生命元素。
科学合理地利用铬元素，可以有效防治糖尿病及其并发症，提高糖尿病人的生命和生活质量。
重要价值：</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>